Virtual Youtubers討論區（280）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

其實邊個係黃金撚 上個狗狗推？ 你係朝巴？

其實一起底就知

兩個鐘傾爆post
不愧係我狗主持既AU

咁いぬかみころね又係邊個

我都吳sick

【誕生日前夜祭】12月4日の訪れを一緒に過ごしたい！お絵描きもする！カウントダウンンンン！！【鴨見カモミ／バーチャルアーティスト】
3年了

elite lm

睇返今日應該船長宇宙人狼最光輝既一日

推多次痴撚線片

おつゆきー

最尾一鋪乜都攞返哂

KING

傳教+留名

仲癲過上次兔仔個條

loop左成晚

會限係咪又唔可以背景播放

yes 會限唔得

原來MIO只係殺三
仲以為殺四添

記憶師

好仁

今次唔搵自己遮啦?

好眼訓..有無巴打幫手睇

ok退訂了

咁都唔Ban

遮唔切

點幫手睇

TAMA朝活翻譯

開住佢就得

肯定吸撚左好多Asacoco

真人聲=肉聲？

YT：犯規！！！
等陣先，原來唔係HOLO，咁冇事了

巴打譯既?

收看次數：3 次•2020年12月3日

LIA = 村雨たちばな

唔係

lm

唔想比人屌

見成日有人話holo撚唔睇其他, 又話底層無人睇好慘
想講好耐
大佬一日得廿四粒鐘, 訓又佔7個鐘, 做野當唔扮工無得睇計埋食飯blablabla
一日有幾多時間睇v?
我當一個人完全無任何隔外活動 + 做完野直接傳送番屋企, 任何食野時間都直接睇v重疊, 睇v既時間都唔會多過十個鐘
我邊有咁多時間突然識一個out of no where既v
個人勢有睇tama yuna, 之後又問點解邊個邊個v無人睇睇極都仲有唔夠人既v, 咁洗唔洗學埋影分身之睇v

烤肉man受我一拜🧎🏿🧎🏿🧎🏿🧎🏿

健屋近排少左直播支那驚等我開心左一陣啱啱忽然講左句普通話
感覺有啲危

驚咩
最多未去b站搵食

港烤肉

連登烤肉man

屌，笑死

組長疊馬

佢可以番上去搵食姐但我會跟唔到落去

呢個係下午特訓場

Korone 圧
他の女見る

港式BBQ

上次有巴打貼佢D翻譯片,我SUB左佢咋

元祖玩緊桃鐵

2個都心知不妙但係又贏左

PTR仲要戰鬥到幾時...

快到

先生，我講緊係得啦，我緊係唔委屈啦
但係我又摺，又唔夠緊貼時事喎，以我對你嘅印象，你係緊貼住潮流脈膊，站係時尚尖端嘅
我只不過係擔心，我開口講嘅野其實所有人都一早已經知道姐，咁如果係咁，我咪係到發放緊一d所有人都一早已經接收左嘅資訊？
咁唔係唔得，浪費時間啊嘛
再講呀，我都係多口問句姐，開場白黎架姐，禮儀黎架姐，唔通我問你食左飯未，我真係好想知你食左飯未咩，我講句早晨，難道我朝早又真係好精神咩？
如果我表達方式令你唔舒服嘅話我可以改呀，我有冇屌你老母臭閪呀？我冇喎
宜家你屌我老母臭閪喎，我好唔舒服呀
你會唔會改呀？

你最近有啲癲癲地

condom嚟

同台灣人show off下啫

咁快

好似話至少打到30

弓起弓起

好有耐心 '
做老婆一流

頭30秒剩係播番原片....咩都冇譯過

係你地做成

其實成條片都無

喂屌,真係得最尾幾句有譯

ina真係好正

原來咁搶views

狗會限出現了某super guitarist

把聲好似果位依家玩緊果隻係乜驚？

一條片好唔好睇又唔係睇翻譯左幾多

飛住睇哂成條片
加埋都唔知有冇5句係有譯到
為左快就咁樣出條片出黎搶view
負皮左

冇譯過咁濟就唔好叫中文精華

冬雪做看更

除左 為何沒暴露 五粒中文字之外其他都係解說黎

不過我唔會負皮既 剪片都係心機

成條片真係有翻既得10秒都冇... 其他全部都係(聽唔到 總之好混亂) on99

明明我印象中 組長係好清楚的

佢寫(講太快)個句我垃圾N2第一次聽已經聽到

pekora會限直接話想同會長collab

幾好聽 然後又諗起藥袋

Pekora

中途先記得今日會限 等完左一次過睇返

黃金兔

我兔

幫下佢手啦，就來唔駛100萬都要切腹啦

why

世四兔都要幫?

唔等聽日1000k sub依家即刻入兔仔member

SC改名大會

會長呀

なすきち

個名點解

隻新狗

唔怪得咁快 好似乜都無翻譯到咁
唔係講笑 我五十音都無學都聽得明洗鬼佢翻依啲

上面條片真心好唔健康
實有人會話你咁叻你去剪囉,但我只係想講番上面條片大約要用幾耐時間整出黎

首先長開住個OBS錄片,佢個畫質錄片大約10分鐘300MB左右
船長果場一完左之後即刻停左佢,用win10內置果舊野直接剪左船長最尾果場出黎
再掉上movie maker拉首BGM上去剪兩野再加速,然後加幾句字幕上去
黎到呢一步加埋5分鐘都唔知洗唔洗
再合埋佢自己個片尾ren條片出黎放上youtube
然後等youtube批你條片同埋等佢變番做1080P再放出去
呢兩步用既時間分分鐘仲耐過佢cut條片

沖入去負皮佢

咩驚

如果pekora一開口同老母講話佢做V佢阿媽即刻peko peko 咁叫點算

硬係覺得佢老母會撚鳩佢

係咪想迫死我呢個免費仔
個個都開會限講感想

佢老母好明顯會撚佢啦

老母凸待

唔知會錄音定係就咁覆述呢

NinNinDays

佢阿媽同佢一齊住 其實點先聽唔到佢peko咁叫

陣間有公主桃鐵同nene新片

公主要人

兔live到成一點果邊

我覺得除外佢老母冇睇過vtuber
唔係一定知邊個係佢

星街聽日配信

我睇左陣生肉聽唔明果然聽解太垃圾

Solostar要人唔該

狗直接開聲叫familyjules做bgm既吉他cover
有得唔應承咩，尾機到

想問張圖其實係真係假？

原來係船長媽畫

入會啦

我記得星街同miko老母都係一聽就知

我覺得係pekora老母聽到佢話1000k要報告先故意唔講

哦.....牙水冇覆到ina句生日快樂.....

喪彪屍等待區

藍藍大戰

星街好似係表弟用廳個大電視播直播先知

狗狗我要進來了

我都係岩岩碌卡入兔會

BanDIE

所以聽聲應該會直接認到，除非完全冇接觸過

冇錯

youtube演算法就起碼要睇過一條片先會係咁推
真係冇接觸唔奇

老母可能係野兔之神

nene要人

係野兔之始源 喺peko佢細細個就恰到佢大

做運動大猩猩虐到呢

咁就完左

廢片

笑左

廢到笑
仲要首播

等咗2分鐘，條片15秒

聽朝又撚狗

岩岩先撚完

Terminator

同類相斥

一齊去撚狗，你做狗

我入到去就完算唔算比人撚

睇ruru玩good job 同nene玩係兩隻game黎

雪乃生日
Btw 雪乃同aruka兩個成日都互炒

碌左舊橙入黎，lm sin

miko老母係35p最古參

聽講頭先會長個free chat
係咁幫天使打氣

會長快啲番黎加入兔田建設啦

訓先交比你地了

原來兔先係最迷龍

船長會限斷左

升得上護法未

牙del食到雞未
想瞓了

唔訓了 聽日唔洗返office

爽啦ching

je suis 野うさぎ

d觀眾太廢carry唔到佢

成間公司英語專材🙈

其實佢地個時發現條屍都已經無用
去到禁制，船長都cd完

雜魚網絡

太耐無玩唔記得見到屍可以report

呢個祭真係呃到唔少人

好正

牙Del食雞

食雞了

俾佢carry返轉頭

完美句號

點解佢可以生存到咁耐

moona講月兔collab之前開會唔止佢兩個人
一定係Iofi啦好癲
幫老婆外遇幫到做埋翻譯

有無有識之士可以教我點樣出彩虹sc 點set?

公司裏面交流用英文，然後得社長唔識英文

我覺得真唔哂

啲痴線故事講極都仲有

只準用Pekolish

who????

我覺得佢鳩噏
邊有可能咁多呢D

龍會唔會笑鳩佢

今次佢講想做但做唔到,同之前受傷既好唔同

唔係話佢假
係D故當場作

話說想睇下自己d老婆玩beat saber 個3D模彈下彈下一定好打耳

開住幾個live? 唔識

要笑都唔會笑佢先啦
至少大致聽得明
睇吓同佢同居嗰兩個同elite櫻語

我怕有delay會柒左

兔田財閥係國際性組織，地區極道會長反抗唔到

開7個page入定錢一次過禁?

想睇shion條超短裙彈下彈下

37分鐘熟肉 nene前日講佢近排上堂啲嘢

可以自己著超短裙彈下

無睇開真係會戀愛

學園handsome走出黎

hi

小學生：真毒係唔會用IG

真 我啱啱為咗睇先第一次login
仲要set完user name先走得

小學生：ig入邊全部都係現充

pekolish同mikolish？

高汁V

其實moona英文都係一般，普通香港大學生LEVEL

其實呢兩樣語言互唔互通

唔夠呀

文化係咁
無計

年紀細細就知道咁多人生大道理

東南亞英文普遍唔差

咁已經好好
歐洲國家本身唔係講英文嘅可能都係香港中學level

freedom lady butterfly

下我ig有幾萬人科勞咁叫咩

叫有錢買follow

死現充

座長喺中間起馬戲團係唔係會擋住
雖然唔知佢幾時先起好

おかころ

Hack咗佢手機佢兩個對屌緊

收島風全部對話都係喵喵

話會係中間整個洞 當係俾佢打穿

自私聽

貼健康圖都FBI
反lo黨惡到

35識食

シオン一定好好聞

嗱呢d就真係FBI喇

不過シオン都係鹹濕loli黎
佢件泳裝淫到

其寶你覺得夸寶算唔算蘿莉

chain鯊man

我唔承認大波妹係loli的

夸呢種我叫佢大波矮妹

第一次認同唐巴

個樣咁幻幻 擺明蘿

咁耐以來 呢句最啱聽

Loli配大波=pizza放菠蘿

會長好似依家都係每日多1-2k人sub，除非衝2次如果唔係應該好難893k

@姬森巴
佢哋兩個喺返埋一齊點睇

買定把刀切腹

播唔播都係加1 2K

可能復歸配信個陣可以爆一次

好座長風，又係單色底色

死link

發夢會長開台玩芒亨

#郡道美玲 個hashtag唔知點解上左twitter trend頭1

唔知做乜好多人tag佢

miko今晚打機+twitch睇戲happy friday

Twitch睇到咩唔係ban vpn咩

努力研究緊

睇雪花

琴日死神最後有冇成功

好似有堆戲miko試過冇鎖區

梗係冇，連2個鐘都開唔足

譚仔阿姐...

應該唔係用譚仔呀姐黎形容掛依個口音

又要比錢了

屌北姑黎

兔仔出奶力控人數結果都係上到994
撐唔撐到去今晚11點

佢叫人唔好sub佢？

好多好心人會幫手上

11點開耐久定乜

今日兔仔1M見證會同接數上唔上到100k

佢叫野兔退訂

另類虐兔

9點ID2期
10點AZKi新衫
要讓路

azki定aki呀

Aki

寫錯自膠

佢講英文時把聲最好聽
見次係日文
廣東話真係幾似譚仔阿姐

azki 好心holo快d換啦.....

講真aki又好azki又好似乎都比較邊緣（所以我搞錯左）
唔係話佢地粉少，但佢地真係唔似喺個箱度

Azki應該可以算係唔係個箱到

渾元形意太極拳.閃電五連鞭

今日冇狗

aki係底邊唔係邊緣
就黎貼你上reddit等你試下大洋腸

azki的確係，aki就只係之前上唔起
佢算係歐美市場堀起的第一個受益人

咁有冇梨？

今日好凍
訓唔醒 開唔到台

vpn 師

AZKI有隻仆街青娃奶住佢咪得囉 洗乜箱buff

鯊魚要人

今晚有festivaluna ringfit collab

又ringfit又唱歌，真係回勇

今次太鼓唔係工商來？

死神:let me play Persona 3

鯊鯊冇得玩muse dash迫住玩另一隻得兩個掣既音game

工廠左下唔係會寫住架咩

工商有label

今日youtube好似有d lag

以為我問題

幾驚佢中copyright 個啲

起碼聽得明

之前個港v

除咗中國出嘅Musedash
冇其他類似嘅game嗎？

鬼食泥

Bandai simp到

鯊咩偷玩

今晚讓路俾同事
仲良

財團B都算識做嘅

其實好耐之前我第一次見到Musedash係即時諗起呢隻

開始唔明律可啲英文

炒粉

有冇人睇緊gura都好鬼lag

玩鬼級 有少少delay都好大影響

已經144P 都窒窒下

我都係

Bandai一直追直播

有

垃圾YouTube

720p好順

我懷疑有bandai員工借啲意返工嗰陣追live

又炒粉

覺得鯊魚玩音GAME特別開心

Cover識copystrick人
大個仔喇

適用國:JP

fair use?
睇過

即係冇用，隻SJW真係好煩

呢件左膠8娑 鯊魚第一星期咬到依加

有冇日文巴上網報警

東京

但係投戀童joe

其實Switch用無線手掣玩太鼓會唔會delay?

頭像變左遺照

會

full combo

電話可以玩fake gps既野

琴晚變左

鯊鯊超開心

watson:lmao

好似得咁少歌？

Yagoo Dream

音驚D歌好多時都係DLC

AK-47

點解得44k人

Hololive最接近AKB48就係今日

同埋有版權YouTube唔播得

Ame: Ground Pound your mom

csgo終於有更新

點解

鯊咩玩音驚真係好開心

鯊咩打呢首又諗起小智所謂登頂

好柒啊屌

物理

deja vu

好想做隻狗

可能係糕蛇上咗當

輝蛇證實了消息

nene係唔係要人

會長又係freechat出現

會長出現時間都差唔多固定咁

返黎喇

復活

話說我明明已經開左會長個通知,但次次有新會限都唔彈出黎
連平時其他人開直播都唔彈,反而upload片就彈

gura玩緊個首咩名

準備定把刀啦

佢講咩

血界戰線ED

🍕

Watson Amelia Ch. hololive-EN
im watching gura while using a rowing machine!

Coco Ch. 桐生ココ

今日又可以精精神神做野了
thx

等埋每日一篇

we are X !!!!!!!!!!!!!!!!

永恆經典

繼續更新

點解有士巴拿

Bandai條友一定係membershrimp

授權都拎埋，俾個士巴拿唔過份呀

算唔算公器私用

點解無

好似話批咗打紅蓮華Gura但係睇唔到句comment

睇唔到係好事黎

好似都係唔打得要原作果邊批？

公棄私用到一個點

shrimp到盡頭

肯定係

起邪教中心
殊樂畢比

係
音驚版權係原作度

一陣就話任打㗎啦

完

士巴拿係channel mod喎

應該無批啦
Gura 問笨大想佢打邊首 , 笨大話" chat 想你打Gurenge , 就Gurenge啦 "
Gura 唔知笨大係唔係玩野, 所以叫笨大選其他

mute game聲打

頭先好似冇

可能隻bandai蝦一邊追live一筆解除版權封印

一開頭無

笨大會咁撚痴線咩

但依幾句之後再見到 , 就無士巴拿

睇嚟今晚就1m

鯊魚玩音game 玩得特別開心

最佳虐兔方法：夜晚前沖到100萬

有直播同老母講就正

或者係1M之後退訂

如果有今晚就丟紅sc

開一晚MC都夠交一年家用

老母：一早知啦on9

鯊鯊想要鼓,Bandai好似話會送套過去

老母 : 呢啲咁油既野我唔睇咖PEKO HA↗HA↗HA↗HA↗

老母：你晚晚係房pekopeko咁叫你估我無search過睇下你係未痴左線咩

印尼組啲同居互動幾有趣啲敲門聲

Bandai

同問，如果個3D model唔跟真人比例，collab嗰時咪會好怪

cls shrimp撚到

係唔跟

打過副廠鼓 駁電視玩 delay都幾嚴重
唔好有太大期望

不過網上話駁電腦mon比駁電視問題細

睇返會長同船長 或者紫龍組個3d 就見到都有啲分別

公道的講，一套鼓值咩錢，鯊魚開次live都可能賺返

好似團長對奶
大過個3D model

EMA要做野

feel到bandai評價大幅上升緊

真
原廠鼓比盡1000，sell到幾個人買game已經回本

起碼身高應該跟？

醒起原來今晚隻喪屍初配信

身高都唔跟 個MOTION CAPTURE 唔係成個人整體咁CAP

基本上只係對頭腰手腳幾個點 然後郁個3D模

但死神依然係無P3玩

笨大醒的既就比埋的DLC佢，搞埋版權比佢播，呢條水仲和味

原來果日同AQUA講完之後有上會長屋企
黃團長

bandai：緊係等一姐問果時話即批開心d

已嬴

唔跟嗰話，twister game呢類點玩

咁快有meme

Staff代打笑到我

Sorry 冇嘢我都係返出去玩Altus嘅game

其實根本成個holo都係撐會長
包括響應罷工嘅百鬼

Bandai 白金盤子

公道啲講 咁gura真係好正

邊方面

敗登之友

呢度真係好多拜登fans

iiyaaaaaaaaaaa~~

有冇識日文既幫手舉報

u2

尊重啦
人地9000歲

,緊急召喚sasaki巴

成棵聖誕樹咁

死神教幾時再作法

睇睇下，團長差7000就70萬
係未又可以地獄耐久

好大隻nene
變咗啦

一星期一次直到成功為止

驚佢斷氣喎

genius＝tensai=NENE

應該搞ASMR耐久

邊會
係都我地先

話時話 夏色個opening都係打太鼓
佢有冇打過太鼓達人？

真係駁唔到

成個三期合作耐久

每朝關注atlas比死神玩p3未

未

@姫巴 玩完RINGFIT唱戀愛歌

report

血壓台

想回到なつめBB既懷抱

正

玩日服排5分鐘幾鍾先排到人

但係有機會排到佢

對唔治yuna bb尋日掛住煲寒蟬冷落左你

佢玩食蛇玩得幾有初號機風範

夏色唔係已經sister zone左公主嗎？

有堆人狂餵佢分

想問Hololive 啲歌有冇岀過CD

Mori Follow左佢

好似有

係就正啦

最底果首個版本我成日聽
但發現有一個好大既問題就係收音好似有d差

睇吓呢短短嘅7秒拯救左幾多人

AZKI第二隻了 SORA都好似有

公主清gel晒頭

唔知會長幾時會錄段嘢俾桐生會

好耐無俾人鬧過motherfucker

sasaki巴

一定係為咗會長一齊罷工

會長有冇出過廢片？

有長輩圖安撫人心

退左

其實復歸左之後都無罵過觀聚
成個人神經質左 睇見都心痛

宜家真係做乜都係虐兔

野兔同心 退到落89萬為止

睇個勢會令兔仔瞬間變町田都似

又多左1千
99.5

又flirt女......

冇計，觀眾交流嘅手段直接俾班垃圾封印左，仲有小粉紅各種威脅，壓力肯定大，個句Fxck u and never come back應該已經係極限

第三個版本好正

百鬼=木口毒瘤
瞓住賺sub
反百鬼

gchi

戌亥とこ個首我覺得衰在收音差

狗媽要爆炸了

會長停就跟住一齊停
佢黃到金仲想點

我鐘意nia彈唱版, 嗰晚睇live爭D哭咗

一首歌送比百鬼

第三個版本嘅孤獨 空洞 嘅感覺好特別 有種萬念俱灰咁
依家去聽下nia版

又傳心

百鬼組已經特定左你
今晚小心啲

把聲係幾多聽 感情幾足咁

一次就話巧合
而家第二次

再嘈叫北海道毒啞你

where am i.jpg

百鬼組都無原則嘅
俾段7秒嘅片就射曬咁

連登

對住你我都射咗

原來你係北海道啲fd

互射

做緊返工師 有無總結

法國百鬼D射波模式同會長停賽好似
第一次完全唔出聲，tweet都冇
第二次定時定後出tweet但唔播

格劍

催情朱古力

好黃

人型蜈蚣

發覺百鬼subs過埋空媽

百鬼綾目根本就係桐生可可

鬼殺隊
集合

眾所鳩知
Holo本家藍既得XXXX

百鬼組=桐生會

紙代做你LOL隊友今日生活點過

我之前都笑佢成日射波
但認真一睇只係佢黃到仆街

yeah so English is the best language that u won't be afraid even u can't read most of them, but no terrible Chinese. Is that what u meaning u fucking bitch?

聽講名就知咩事啦 お嬢係黑社會千金既叫法

最黃

爆哂血管

擇名

好聽 subbed

好撚癲 時差得一個鐘問黎做乜

白上叫少主應該同Lv

空媽沒有輸!!!

特定佢啦

有自知之明係好事

少主係支那改咖wo

お嬢係official

佢有提過見中文會驚咩
淨係知MEA有講

少主個名好柒

笹木巴有無入discord

屌我以為台仔叫

有啦我晚晚@佢開枱

阿火都開耐久 395K

唔好將件事升級到現實

御奈加板威又係點嚟

因為英文就算廢，鬼佬聽到都會好開心，中文廢佢地會問你點解唔講中文

但係佢係NGA大逃殺冠軍

咁黃 咁可愛 都反
冇人性㗎你

個龍門任搬架喎

行動勝過千言萬語
支那仔未夠班睇唔出姐

唔係仲有公主 subaru 同貓又咩

佢哋有一晚一嘢 淘汰晒佢哋三個

CHING心水清到

自己點同自己打招呼

唔開台
就唔會有互動
咁點輸呀

屌，打機就係最憎依種潛水潛成場，最尾先出嚟執雞嘅死camp狗

有冇諗過佢分分鐘連自己贏咗都唔知

好難相信牙死會自己嗌玩MC
好有興趣佢會玩左D咩出黎

對手自已入哂毒圈獨死哂

EN ser 唯一零進度

應該會負增長

自己入左game都唔知
場都未開就肚痛去廁所

起個Altus祭壇

神楽九段密切關注事件

我入到去第一個見到嘅留言都係佢

放緊假邊會 理返工嘢

因為條LINK就係呢個REPLY 唔係原TWEET

邪教咁

呢個係翻譯佬嚟

@立花宗茂

一陣Rushia玩MC，唔知今日會唔會又lost

屌你老母FGO2.0黎既

我覺得會零進度,儲左一大堆野然後回程果陣比creeper炸死全lost

百鬼=holo毓民
又黃又瞓住都贏

鄭蟲泰已經唔係我徒弟.jpg

咪輸咗俾游B囉

太耐冇bin所以要bin一下？

我而家先知會長既人龍7開番做公開

訓左兩日

叫一姐幫下口可能令死神有得玩都唔定

一日開三條呀

興趣->0

睇下船長派定抽囉

我而家好興奮

你啱
呢個世界咁多蘿莉控

坐喺度投贊成票
係做實事嘅人

公測左未??

鄭蟲泰=XXXX

一樣樣

對波都一樣

搶口到呢...

笨大PR今日贏曬，公器私用又有OT，仲有賺曬attention

15號上市

啲驚出得咁垃圾係要多啲pr

七點開唔駛煞車啦

有重要野搵佢

咪discord pm佢

應該發現剎唔到直接衝算

等睇兔媽

不過今日又要返學 睇重播

應該唔會直播兔媽
斷估應該等拎到個金Playbutton先講

琴日話可能錄音做影片

打機無裝discord

咁應該有排
搞搞下拖到唔知去咗邊

好耐之前已經話係

原來calli都750k訂閱

本來話想直播咖

初號機Boing Boing MC開始左

直播太危險，隨時爆真名

睇緊

又係睇全Lost既時候

撞車

巨乳>平板

兩姐妹推車

一個鬼佬market 一個日本market唔算撞啦

食咁多

初號機今日會唔會全Lost對翼

佢真係成日都lost
就算冇上線間屋都可以俾嘢炸

搞乜咁lag

火姐個樣

原來個皮咁

有，好耐之前嘅事

露西個bgm搞乜好似rta咁

初號機全Lost既次數應該全Ser排頭3
Miko第1
Aqua第2
其他人應該冇全Lost咁多

牙雞入左MINECRAFT

原來死神唔係單機緊
不過咁岩遮住左唔知邊個提佢食包

同老婆一齊玩

邊有個拖
野兔實日日講

ru醬個台做乜好似節奏快左好多咁

boing boing rushia都開緊

咁fgo間嘢出緊係fgo2.0啦

唯一依靠

Web版囉

心心都成日lost，不過有時候執得翻
天使應該好快後來居上，俾miko認定係同類，連續兩次配信外全lost，仲試過一口氣對翼，pc同觀眾都lost

唔經唔覺Pekora都1M

睇黎火雞偷玩過?
佢屋企塊地板白色架咩

岩岩轉左

唔會拖啦

我諗佢自己都等左呢日好耐

希望死神可以快啲玩熟mc
成日覺得佢地玩到各有各玩咁好慘

耳膜已完

但都係冇新皮

russia俾死神吸晒同接

搵左未覆係咪唔中意我

點解人類要番工啊啊啊啊啊

窮囉

你爆耳膜即係代表你唔係真係初號機fans

睇慣咗呢套 覺得兔仔著咩都好似唔係幾掂

做鬧鐘先好,包起身

換耳膜先係常識吧

換緊耳膜果段時間咪享受唔到

3秒換耳膜

阿火要人

著到幾咸都丁唔落

初號機咆哮

先換一邊耳膜就可以繼續享受

呀火2000人 呢舖真係要耐久

依家個套好好丁啦

！！？

而家呢兩套都好好睇
純粹係咁多人 都有新皮玩
佢仲未有

好好丁...？

智障

話說Rushia係咪粉紅色個陣少啲暴走

少一兩次咁樣囉

又jm9

無啦啦見到はあちゃま個直播個縮圖話畢業 佢又想玩啲咩

畢嬲都唔多

我肯定係話佢澳洲嗰邊畢業可以返日本

應該係高中畢業，準備翻日本預備live

學校畢業
終於連個少少底線都冇埋

公主嚟

高中畢業都係畢業

翻咗日本

真係畢業

係人間卒業

澳大利亞的學年從一月下旬到十二月中旬。

童貞畢業

尋日成日冇直播，有可能真係翻左，睇佢今日講咩先

呢個一早畢左
無理由而加先開

今朝連廢文都冇
好大機會係

死神係咪砍緊鯊鯊果棵2x2既樹

出事鳥

一姐都蝦

係 用左幾個鐘種既樹

就咁塞番落去

（種）返

種返

不仲

講真不如斬哂佢原地種番好過

清楚

Rushia差啲因為村民係現充殺死左佢地

東堂6萬人紀念歌枠

牙心唔好嚇我

最大個棵唔係阿心種嘅咩

flare 唱團長飲歌

阿火唱緊團長首飲歌
第一次聽到原來係有聲調

已經唔知原曲係咩

啱啱個棵好似係鯊鯊種

冇事嘅

我家陣好撚驚牙

佢上次離開en ser都係咁

澳洲畢業返日本

一定係玩膠啫
我都好驚

btw 張圖好似幾靚
點先搵得返原圖

以下開放投票
邊個畢業
Hatto
Haachama

原來有新裝?

咁佢以後咪
冇得話自己係jk

心心一早死左

要做JD?

咪JD

281

其實我一直都搞唔清佢應該係JK定JD

佢係19歲jk

個tweet 一出即刻引起心豚恐慌

唔會有事啦

Twitter留言都係おめでとう叫佢快d返日本

唔知有咩好驚

果班100%新參心豚

火雞依家應該好驚

俾你估到就唔係Haachama啦
我都好天真以為taco 應該好安全....

團長是磨菇的

真係心豚冇理由會驚
最多驚haachama定haato死

兩個EN 0th gen都引起恐慌

三家姐都開始用英文

今晚schedule撞晒車

Happy Friday 呀

上前隔左個海，今次冇啦掛
一係即刻返去奧地利

實要

大家以為玩膠，點知真係V畢業

不如講下邊晚唔撞

宣佈RL高中卒業
然後開始煮嘢食

單推嘅咪唔使驚撞車

開定新

我個推唔開工

去日本藍帶讀廚

我嘅推要養頭皮

炸咗人哋間野

下次唔該置一置頂

返日本煮嘢俾hololive嘅大家食

兩位開po師

阿火選今日衝40萬選得唔好，今晚印尼隻殭屍新開，又有兔仔衝100萬，阿火要衝5k都幾難

好想兔仔係開台前沖過1M

唔留底

唔開啦
以後都唔開

差4k姐

請nene食餃子

今晚又係tama + hachi既一晚

白銀同學 請你不要唱

我係咪睇緊輝夜姬

心心算唔算標題黨

今日會長日記仲未更新

重點太早
夜晚穩太多

老師巴唔好嬲你手機終於成功開到po？

屌
仲返緊工

拉

扑ed

梳開完po去左做野

唔關V事,但係

新作定係又要消費觀眾

新作 不過都係消費觀眾

我對上一次睇code geass 已經係亡國的阿基德
復活我都未睇

復活的魯魯修 你以fans向角度睇都唔差

但當做續作開頭真係唔得

當年仲養緊支那豬

復活個人覺得幾好睇

原來成年前

畫師冇講野求其喇

突然諗起個張加料版萬聖節圖
個時柒到

佢未出道就周圍留言

火雞

魔乃